父母失去養仔女嘅權利同義務 會唔會比較符合你嘅理想社會

方案有好多種
自由結合/配婚
胎生/人工子宮
知/唔知生父母
政府(精英)話晒事/父母選擇機構/父母選擇教育傾向

對下一代比較公平
不論形式 唔可以剝奪哩種權力 干預自由

我就反生育嘅
不過如果真係要生 我支持父母養返

應該全力發展機械人
機械人完美取代人類
人類任務完成 可以滅絕

應該有d部落係咁，叫做多夫多妻制

五十年代支那試行過一次，叫人民公社

因為唔知老豆係邊個 會有類似嘅情況

政府精英？

中庸係入面都算係人材，你期望政府入面有精英？

歐美可能得，香港政府入面得垃圾

唔係講緊現今地球

點解你想反生育？你想人類絕後？

係有值得繼續嘅生命 冇值得出世嘅生命
睇完wiki先同我嘈 噚日喺連登嘈過我都攰

唔明你講乜！

咩叫有值得繼續嘅生命而無值得出世嘅生命？

點解痛苦係一個問題？

生命係一個過程，有痛苦有快樂以及各式各樣嘅嘢，無可能輸打贏要。愛屋及烏

你好好彩可以噉講
我諗你冇睇晒

我唔相信我係特別幸運

覺得自己幸唔幸福 基因因素好大關係
換言之 隨機事件

美麗新世界